揸住2股港交所碎股賣唔出點算

之前入左幾手港交所 派息嗰陣有時揀要錢直入戶口 有時揀要股 完全無為意碎股唔夠一手係賣唔出

而家有2股碎股賣唔去 但存倉費又要照俾 點算 有無計？

碎股都賣到 但會低市價小小

射去一通用碎股版賣左佢

點會賣唔到

打電話實賣到

最少一手先賣得

建行都試過成功？

咁係你ON9用建行
渣打賣出無問題

買多少少碎股儲夠一手

拎實物，過十幾年發過豬頭

嘗試過 但係建行又唔比我買碎股 要一手手咁買

388 四月時炒短我都揀左現金 ,

你去分行叫職員幫你填表放

幾錢存倉?

拎返屋企收息

早知全部揀晒現金 自己屎忽痕

打過去賣啦 碎股市場有賣 銀行可能想人keu住先冇整個網上賣既系統 電話就有得賣

調轉頭其實有冇得買碎股？

仲記得O個時都25X

D盤, 應該有

轉實物拿住訓教

我揸住由280 蚊開每跌三十蚊就買十手，揸到而家
幾時先返家鄉
好在有牛熊對沖咋

唔得呀 想買多98股湊夠一手 屌 點知出error code

D 盤應該唔係跟 CCASS 系統 , 用另一個系統的